發達大計：淘寶賣玻璃心有冇得諗？

班大陸閪成日爆，消耗咁大

1蚊一個都發達

睇錯淘大
仲諗緊點解淘大要賣玻璃心